［突發］[有圖] 咸心青台知名會員 H_xxxxxx 曾與新冠確診者零距離接觸

推

拉 凍處理

拉

狗都會中新冠？

唉，又要拉

只狗露械
Bam得

拜登哥

弱志？

唉，又要推

拉 25

嬲？

冷 拉處理

叔輕度？

佢中度 你勁似
似陣浩天

天哥有冲問題？

滿未能食藥

你点錯相，梗嬲

陣浩田算型

幫拉

拉啦
259